★【人材？】女導師虐童囚8個月 有食肆期待被告出獄後即聘請她工作！

卅二歲女被告周見盈，早前被定罪後已被羈押三周，昨改聘私人律師進一步求情指，被告只因「僥倖心理」及憂慮遭朋友離棄才堅持接受審訊，但罪成後已反思己過，對罪行非常後悔，昨公開向事主致歉。辯方又呈上數封包括學生家長、朋友等撰寫的求情信，其朋友讚揚被告是「嚴而有愛」的好老師，願意在被告出獄後聘請她在食肆工作。被告本人則在信中指，她用了錯誤方法教導事主，決定不再從事教育行業。

官斥被告無悔意

辯方指被告於三年前開始為事主補習，讓事主由科科不合格教導至進步良多，在本案之前從沒虐打過事主，今次只是單一事件，因為被告得悉事主欠交功課及不懂默書，或會影響之後的升中呈分試，才在盛怒下用了錯誤方法教訓事主，形容被告的行為是「愛之深，責之切」，求獲輕判。

不過，裁判官直指事主年僅十歲，被告卻連續襲擊其頭、臉等多處，即使事主表現差劣，也不應如此教訓他，更何況這方法對教導事主根本無好處。裁判官更斥責被告利用事主膽小怕事的性格，警告他受襲後不要告訴家長，此舉嚴重破壞誠信，事後又沒有顯示悔意，因此判監並不可免。控罪指，被告周見盈去年五月二日在長沙灣恒邦商業大廈的啟俊補習學校內，故意虐待或襲擊當時十歲的男童X。

邊間？

澳牛？

打客---專業人材

女被告？

似男人

臭west

澳牛？

機會好大

做酒吧睇場都得

張相男人黎

鳳凰計劃？

熱血鳳凰計劃？

學整餅？

我諗左好耐係唔係貼錯左圖

x2

死TB?

搵左一陣邊到有女被告

又係TB